Tadic當年係聖徒咁耐無人問津

要去到荷甲先揾到第二春 仲要死好命入埋歐聯4強 今晚無咁好彩啦掛

如果真係勁既話一早過咗利物浦啦

球員勁唔係FIFA 數字
都要夾先得

Blind